鳥克蘭革命戰術

雖然之前新城市 黃大仙間唔中都有撚狗
但而家換左二哥後 每次都保持距離，
放彈，狗衝然後拉人
其實有冇可能學鳥克蘭，我地人又多過佢
人地set完防線 我地即刻狗衝打狗 搶番主導權
睇見每次有手足比人拉都好心痛

光復香港
時化革命

鳥克蘭肯放火，香港放火就被人淋熄，你話呢

首要條件係全民唔抗拒full gear唔怕煙先
如果唔係對方出煙都係送頭